[冇圖] 呢條女對奶幾斤重，又透晒黑bra!!!!!!!!!!!

根本就唔夾

好似我女朋友

想啜佢波波
再塞jj落佢個口

好撚正呀
好想比佢焗死

好想日日用佢對奶泥洗面

ig呢

仲諗住入黎睇cat girl

我諗住欣宜

個啤酒杯都裝唔哂的奶

唔係欣宜 正皮

好大

假的 呃唔到我

加厚墊你又知？

屌你老母

pricejoyce

pizza never sleeps

[url]
-never-sleeps/?hl=id[/url]

我發覺最近呢幾年既「靚女」
真係幾乎個個一模一樣

以為係肥媽或者麥玲玲添

攝好多野,你睇佢著泳衣冇得攝個陣係細好多[

一睇就知假,驗下佢格甩底有無刀疤,如果無就應該攝左墊......其實無咁大個波去造假為乜,明眼人一睇就知

隆到咁會唔會左右兩邊走埋一齊
咁就好笑

竟然唔係欣宜

似攝+谷多
你睇上面張相都唔係好大,但佢其他著左面衫包到冚嘅相係大好撚多,擺明係狂攝野

其實咁扁咁硬好易睇得出

有冇諗過年衫嘅感受
撐到變晒型

係咪我眼花 點解個胸果度好似矇左同扭曲左
而且我發覺唔少泡菜妹D相都有呢個情況

hoegaarden好難飲

liquify左掛,都係常用技倆黎架啦

lm

唔駛問啦

我屌

ig:2km2km

下巴尖到可以拮撚死人

一睇就知支那妹
btw 我

泡菜妹

LM

Star war

嘩

樓主前排先貼過同一條女 又貼 打手？

奶假，樣又假

我打佢有撚用

對奶千斤重 重過無涯的鐵路

對奶千斤重

假都照去架啦

耶穌講過： 妳們當中誰的胸部是大的，我要讚美

我錯了

提返你,唔好話邊個錯

太大

依對奶戴埋bra加緊身高領t
真係會有咁既效果

認真唔差

以為有catgirl睇
冇咩事我出番去

一心入去諗住係欣宜，你俾啲咁嘅嘢我睇？
我屌你老母啊

升球大氊

Lin?

呢啲款好厭倦

但個樣好整容味 我當係支那炸

連仔做野

樓主知唔知咩叫厚墊？

$?/Q

2km 2km

bam

2km2km

洗唔洗你解釋呀巴打